[飛田支那雞全面上場]中國商會擬建設「大阪中華街」 盼成觀光熱點

日本大阪一個由中國商人組成的「大阪華商會」，昨日提倡在大阪市西成區設立「大阪中華街」，爭取開設約100間中式餐館及商店，將西成區發展成觀光據點。不過有附近商戶就擔心會帶來垃圾及噪音問題。

大阪華商會昨日在大阪市內一間中餐館召開會議，並宣布了「大阪中華街」的具體方面。他們希望爭取到2025年大阪關西世博會前，在西成的商店街開設共約100家中餐館、雜貨店、文化設施等，還計劃建設一個中式大門。

包括中國駐大阪總領事李天然在內約200人參加了會議，李天然致辭說，大阪受到全球矚目，只有獲得居民的理解，才能走上繁榮與發展之路，西成能夠成為新景點。商會負責人則認為，如今的西成沒有活力，希望將把它建成眾多人來訪的觀光據點，注入活力。

不過日本共同社引述飛田本通商店街振興協會理事長村井康夫表示，有關計劃是完全出乎意料，擔心會出現垃圾和噪音問題。毗鄰商店街的二手店經營者森雅一則表示，區內很多店舖關閉了，相信新構想會帶來活力。

西成區

亞細亞街

去得外國就融入外國生活啦 整個中式門牌做咩

個到而家好有特色，夠哂頹

支那本性
冇撚得救

心齋橋本身已經係

要日本政府係日本幫你d蝗宣傳支那文化?
咪撚玩啦。

間諜集中地

成條街有一半係香港，大陸人

神戶同橫濱都有中華街，大阪憑咩

我都想係個度開Sunshine分店

等睇變成妹仔大過主人婆多一個國家怒ban

日本早已淪陷
所有野包括景點精品都made in支那

重嫌大阪唔夠多支那人咩

好心咪係別人國家攪攪震啦

琦玉縣西川口站一帶淪陷咗，仲要搞埋大阪？

日本人真係唔撚妥你班支國人

賣下白粉、做下雞咁啦

日本有邊d 地方可避強國人

西成區啲商店街夜少少已經鬼影都冇隻
唔係去飛田新地既話根本唔會有人想留多一陣

咪呀屌，西成住得平買得平連路邊一部飲品機都平過人
班撚屌搞兩搞會百物騰貴，香港有板你睇